【渾水預告】Carson Block明公布沽空香港上市公司

沽空機構渾水(Muddy Waters)創辦人Carson Block接受外電訪問時表示，香港若干公司存在欺詐，更揚言新的沽空目標將是香港上市的公司，有關詳情將於明日公布。

今次已非Carson Block首次預告會狙擊港股。去年12月，他接受外國傳媒訪問時，亦揚言會繼續在香港上市公司發掘沽空目標，表示自己一直以來都喜歡沽空徹頭徹尾的「老千股」，港股市場正好具備，因此香港繼續是他搵食的地方。

輝山乳業(06863)去年底被渾水狙擊，股價隨即暴跌。

樓主訓左兩日？

五毛洗版是常識吧？唔好推啦

我唔係五毛,唔好屈得就屈,sorry囉,出舊post

班友唔驚比人.......